貝迪斯球迷主動致敬美斯：以往未曾發生過

巴塞隆拿球星美斯今晨在作客貝迪斯一仗以一球世界波完成帽子戲法，事後獲對方球迷致敬。這名阿根廷球星對此十分感動，指自己過去從未受過如此待遇。

美斯昨仗以一記巧妙的笠射完成自己西甲第33次帽子戲法，助巴塞以4：1大勝，其精彩表現連主隊球迷也忍不住為他獻上掌聲。貝迪斯球迷的行為叫「見慣大場面」的美斯也十分感動：「我不記得這種事曾經發生在自己身上，我很感激球迷們的舉動。每一次我們作客，貝迪斯的球迷也對我們十分熱情。今天我確射入了一些靚波，但更重要的是球隊取得3分。我們都知馬德里體育會在身後，我們絕不可以失分。」

雖然以1：4大敗，但貝迪斯今仗表現其實並非如此差勁，因為他們令巴塞僅獲43.9％的控球率，是Opta自2004/05球季開始紀錄相關數據以來最低的一次。

貝迪斯同個班香港忽然球迷有咩分別？

貝迪斯球迷有嗌 messi messi messi
皇馬球迷有冇嗌朗拿甸奴個名

賤種咪拍過朗癲手

美欺話自己未試過呀

係美斯講從來冇發生喺佢身上 唔係講其他人

祖記上年拍完c朗就轉投
下年美斯係咪去貝迪斯

又唔係靚倒掛
班友拍乜春野手

球王

果球chip shot我覺得仲靚
利申 非朗非美斯迷